樣衰既男人 人生已完

做咩都無人會讚你
老豆老母都唔鐘意你
阿妹當你空氣
中學比人bully
以為上到asso好d 又係識唔到fd 分唔到組
Quit左去番工
番左十日就比個阿頭叫我唔好番 d客唔鐘意你
比d女同mk笑我樣衰

班mk唔做 我日日做到最夜收工
換黎既係多謝都無句
又叫我唔好做

點解呢個世界有人生到咁靚仔
又有我呢d撚樣生到成碌㭍

自卑既男人先係 就係你依種

好多好樣衰好撚柒嗰啲都識到靚女巴打加油

識唔到
柒過弱智

幾十年係咁
好難有自信

樣衰未必end game 既
只要有翻少少幽默感、能力高d，一樣生存到

講野無人理

反而真毒靚仔識唔到

殘體

我同你講靚仔都可以冇自信
你搵返你自己嘅著緊嘅野
每日慢慢捉緊少少
例如你想大隻啲
就每日去做下gym
想搵多啲錢
就篇多啲更
自信冇左可以再搵
自尊唔可以

搵樣自己鍾意又可以一個人做嘅興趣發展下，攝影，煲劇咩都好，人生唔一要有女/好多朋友，自己一個一樣可以過得開心，人地唔請你嘅，咪轉第二份工囉，最緊要樂觀面對姐

整容

啱啊

靚仔都冇用，最緊要高170都冇的人應該人道毁滅

一定唔會完全關樣衰事

真？屌你老母

有幾呀

出黎做野仲會有人笑樣衰架咩
最多唔理你架姐

樣衰 同 讀書垃圾 應該係兩件事

我係真毒中上樣一樣a0到天荒地老

馬雲

唔會
你搵到錢已經唔同講法